有無巴表面唔毒 ，但其實毒到仆街

應該係扮毒 但一啲都唔毒 仲好有異性緣佔多

毒係氣場 唔毒但實質 唔會有女識 日日睇動漫

我覺得自己內外都毒，

但身邊朋友都話我唔毒

我

個個毒撚心入面都係咁諗